# Remote Save Survey Result

> ## Caso de sucesso
1. ✔ Sistema faz uma requisição para a URL da API de save survey result
2. ✔ Sistema valida o token de acesso para saber se o usuário tem permissão para ver esses dados
3. ✔ Sistema valida os dados recebidos da API
4. ✔ Sistema entrega os dados do resultado da enquete

> ## Exceção - URL inválida
1. ✔ Sistema retorna uma mensagem de erro inesperado

> ## Exceção - Acesso negado
1. ✔ Sistema retorna uma mensagem de acesso negado

> ## Exceção - Resposta inválida
1. ✔ Sistema retorna uma mensagem de erro inesperado

> ## Exceção - Falha no servidor
1. ✔ Sistema retorna uma mensagem de erro inesperado